如果airpod pro壞咗攞去apple整洗唔洗要俾單？

想喺出面買但係好似冇單

唔洗 點解你唔問我

做咩監視我
你唔係啱啱買咗冇耐咋咩

咁我買個陣個條友有同我講壞左直接拎去apple就得

有serial no.就得啦

出面買係同人買定咩先
同人買一陣買左高仿

還番對AirPod 俾人啦

同人買